車仔面必叫 牛舌芯 溏心蛋 午餐肉 肥牛

次次都係依4個 基本野
心情好就會叫多個芝士

面就一定係米線

豬腸 雞翼 加腩汁
都冇 唔好話自己識食車仔面

蘿蔔雞翼尖韮菜牛腩

樓主你揀果d 叫雜食麵
真正車仔麵
魚蛋 牛腩 蘿蔔 豬紅 豬皮 之類
麵要叫油麵 或者普通幼麵

我叫開天婦羅 炸豬扒 鹽酥雞

午餐肉俾狗食

豬腸

都唔錯

唔係油麵唔好話自己識食車仔麵啦

淨食豬皮幼麵腩汁
我諗到都

食開豬皮蘿蔔豬腸粗麵加底